連登已經上咗Appstore 社交類別 第一位

69就變咗啦

我呀媽都有ac

明明連登愛國愛黨
爹親娘親都不及毛主席親
敵進我退 敵駐我擾

我上個禮拜見到回落返架

哪來的ISP

痴撚線

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

其實我地比較支持共產黨
愛國愛黨 we connect

係囉 明明Babykingdom d黃屍先係暴徒

咩人都開始有
大家要注意車速
以免炒車

如果連登死左既話，大家可以用咩再集結

全家得你一個讀大學？

隻手會唔會甩

連登係咪已經超越左當年的高登?

我點知你呀媽係咪喺香港讀啫

全港最大愛國討論區

唔睇連登唔係香港人！

利申：好柒的 P牌

外國大學都有ISP兒登仔

連登終於成為全球最大同性戀交友區

連登仔愛國愛港反冒警暴徒

怕咩
成個6月都無事
然後五毛一帶風向秒速比人圍屌